有無巴打知呢架係咩車？

係街行過見到

gumpert apollo?

我要買GTR

gumpert apollo

影我二奶做乜

九龍灣

Dream car 亦係呢世都買唔起既阿波蘿